{"opendata":{"request":"http:\/\/data.nantes.fr\/api\/getInfoTraficTANTempsReel\/1.0\/39W9VSNCSASEOGV\/?output=json","answer":{"status":{"@attributes":{"code":"0","message":"OK"}},"data":{"ROOT":{"LISTE_INFOTRAFICS":{"INFOTRAFIC":[{"CODE":"9","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux rue Esnoult des Ch\u00e2telets \u00e0 Nantes","RESUME":"En raison de travaux rue Esnoult des Ch\u00e2telets \u00e0 Nantes, le couloir de bus est neutralis\u00e9 entre les rues Goudy et St Jacques, uniquement en direction de Greneraie, pour une dur\u00e9e de 15 mois.","TEXTE_VOCAL":"Travo rue ainou des chatelai a nante, larai sain jake est report\u00e9 a larai pirmile                .","DATE_DEBUT":"09\/03\/2012","DATE_FIN":"31\/03\/2013","HEURE_DEBUT":"13:36","HEURE_FIN":"21:30","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[27\/1\/-\/-];[28\/1\/-\/-];[29\/1\/-\/-];[36\/1\/-\/-];[39\/1\/-\/-];[94\/2\/-\/-];[98\/2\/-\/-];[68\/1\/-\/-]"},{"CODE":"69","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux Bd de l'Europe \u00e0 Nantes","RESUME":"En raison de travaux Bd de l'Europe \u00e0 Nantes, l'itin\u00e9raire de la ligne 58 est modifi\u00e9 entre les arr\u00eats Allier et Hongrie du 10 avril 2012 \u00e0 fin ao\u00fbt 2013, dans les deux sens.","TEXTE_VOCAL":"travo boulevar de leurope, itin\u00e9raire  modifi\u00e9 entre les arrai allier et hongrie jusko 30 cepe tembre    .","DATE_DEBUT":"10\/04\/2012","DATE_FIN":"31\/08\/2013","HEURE_DEBUT":"08:00","HEURE_FIN":"21:30","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[58\/1\/ALIE3\/HOGR1];[58\/2\/HOGR2\/ALIE4]"},{"CODE":"78","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux Bd de l'Europe \u00e0 Nantes","RESUME":"En raison de travaux Bd de l'Europe \u00e0 Nantes, l'tin\u00e9raire du circuit A est modifi\u00e9 entre les arr\u00eats Allier et Hongrie du 10 avril 2012 \u00e0 fin ao\u00fbt 2013, dans les deux sens.","TEXTE_VOCAL":"travo boulevar de leurope , itin\u00e9raire circui a modifi\u00e9 . entre les arai ali\u00e9 et ongri .  du 10 avril 2012 o 31 oute 2013","DATE_DEBUT":"10\/04\/2012","DATE_FIN":"31\/08\/2013","HEURE_DEBUT":"21:30","HEURE_FIN":"00:00","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[61\/1\/ALIE2\/HOGR2];[61\/2\/HOGR1\/ALIE1]"},{"CODE":"377","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux rue Jules Ferry \u00e0 Nantes","RESUME":"En raison de travaux d'am\u00e9nagements sur le futur p\u00f4le d'\u00e9changes multimodal de la station Boulevard de Doulon, l'itin\u00e9raire de la ligne 70 est modifi\u00e9 en direction de BD de Doulon,\u00a0\u00e0 l'arr\u00eat\u00a0Bd de Doulon, du 23 juillet 2012 au 23 juillet 2013.","TEXTE_VOCAL":"Itin\u00e9raire de la ligne 70 modifi\u00e9 \u00e0 l'arr\u00eat Boulevard de Doulon du 23 juillet 2012 au 23 juillet 2013        .","DATE_DEBUT":"23\/07\/2012","DATE_FIN":"23\/07\/2013","HEURE_DEBUT":"05:30","HEURE_FIN":"21:30","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[70\/2\/BDOU3\/BDOU3]"},{"CODE":"495","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux Bd de l'Europe \u00e0 Nantes","RESUME":"En raison de travaux Bd de l'Europe \u00e0 Nantes, l'itin\u00e9raire de la ligne 56 est modifi\u00e9 dans les deux sens, entre les arr\u00eats Hongrie et Madrid,\u00a0du 30 janvier au\u00a031 ao\u00fbt 2013.","TEXTE_VOCAL":"Travo boulevar de leurope ligne 56 d\u00e9vi\u00e9e entre les arai ongri et Madrid","DATE_DEBUT":"09\/03\/2012","DATE_FIN":"31\/08\/2013","HEURE_DEBUT":"06:43","HEURE_FIN":"21:30","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[56\/1\/HOGR1\/PICA1];[56\/2\/PICA2\/HOGR2]"},{"CODE":"549","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux d'am\u00e9nagement de la future ligne C6","RESUME":"En raison de travaux d'am\u00e9nagement de la ligne Chronobus C6 (mise en service \u00e0 la rentr\u00e9e 2013), l'itin\u00e9raire de la ligne 22 est coup\u00e9 en deux parties :\n\u00a0Hermeland  Foch Cath\u00e9drale et Foch Cath\u00e9drale  St Joseph de Porterie,\n\u00a0\u00e0 partir du lundi 1er octobre 2012, uniquement en semaine (jours roses ou jaunes), du d\u00e9but du service, jusqu'\u00e0 19h30.","TEXTE_VOCAL":"En raison de travaux dam\u00e9nagement de la ligne Chronobus C6, litin\u00e9raire de la ligne 22 est coup\u00e9 en deux parties","DATE_DEBUT":"01\/10\/2012","DATE_FIN":"12\/07\/2013","HEURE_DEBUT":"","HEURE_FIN":"","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[22\/1\/FOCH4\/FOCH4];[22\/2\/FOCH5\/FOCH5]"},{"CODE":"587","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux  50 Otages-H\u00f4tel de ville \u00e0 Nantes","RESUME":"En raison de travaux Cours de 50 Otages et rue de l'H\u00f4tel de ville \u00e0 Nantes, l'itin\u00e9raire de la ligne 12 est modifi\u00e9, dans les deux sens, entre les arr\u00eats 50 Otages et Saint Pierre, \u00e0 partir du lundi 24 septembre 2012.\u00a0","TEXTE_VOCAL":"","DATE_DEBUT":"24\/09\/2012","DATE_FIN":"","HEURE_DEBUT":"05:30","HEURE_FIN":"","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[12\/1\/HVNA2\/HVNA2];[12\/2\/HVNA1\/HVNA1]"},{"CODE":"594","LANGUE":"0","INTITULE":"Desserte secteur Toutes Aides","RESUME":"En raisons des difficult\u00e9s rencontr\u00e9es place Tardieux \u00e0 Nantes, l'itin\u00e9raire de la ligne 58 est modifi\u00e9 dans les deux sens, entre les arr\u00eats San Francisco et Boulevard de Doulon, \u00e0 partir du 25 septembre 2012.","TEXTE_VOCAL":"litin\u00e9raire de la ligne 58 est modifi\u00e9 dans les 2 sens . Entre les arr\u00eats San Francisco et Boulevard de Doulon","DATE_DEBUT":"25\/09\/2012","DATE_FIN":"30\/08\/2013","HEURE_DEBUT":"05:30","HEURE_FIN":"21:30","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[58\/1\/TAID3\/BDOU3];[58\/2\/-\/-]"},{"CODE":"668","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux secteur Basse Ch\u00eanaie  \u00e0 Nantes","RESUME":"En raison de travaux secteur Basse Chesnais \u00e0 Nantes, les itin\u00e9raires des lignes 12 , 71, 75, et 92 sont modifi\u00e9s\u00a0\u00a0uniquement vers Beaus\u00e9jour\/Souillarderie\/Toutes Aides \u00e0 partir du 12 octobre 2012\u00a0.","TEXTE_VOCAL":"","DATE_DEBUT":"12\/10\/2012","DATE_FIN":"","HEURE_DEBUT":"14:18","HEURE_FIN":"","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[12\/2\/BCHE4\/BCHE4];[71\/2\/BCHE2\/BCHE2];[75\/2\/BCHE2\/BCHE2];[92\/2\/BCHE2\/BCHE2]"},{"CODE":"683","LANGUE":"0","INTITULE":"Modification d'itin\u00e9raire","RESUME":"Afin de proposer un meilleur service, l'itin\u00e9raire de la ligne express Carquefou est modifi\u00e9 dans les 2 sens et d\u00e9finitivement \u00a0entre les arr\u00eats Halv\u00eaque et Haluch\u00e8re Batignolles.","TEXTE_VOCAL":"arrai alvaik d\u00e9plac\u00e9  d\u00e9finitivemen route de carkefou dan le couloire de buss     .","DATE_DEBUT":"16\/10\/2012","DATE_FIN":"12\/07\/2013","HEURE_DEBUT":"07:01","HEURE_FIN":"20:00","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[46\/1\/HAV98\/HAV98];[46\/2\/HAVE3\/HAVE3]"},{"CODE":"739","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux rte Ste Luce \/rue Haltini\u00e8re \u00e0 Nantes","RESUME":"En raison de travaux Route de Ste Luce et rue de la Haltini\u00e8re \u00e0 Nantes, l'itin\u00e9raire des lignes 71, 75 , 92 et circuit A est modifi\u00e9 dans les deux sens,\u00a0 du lundi\u00a029 octobre 2012\u00a0au lundi\u00a01er avril\u00a02013.","TEXTE_VOCAL":"Litin\u00e9r\u00e8 d\u00e8 ligne 71 75 92 renfort85 \u00e9  circuit A son d\u00e9vi\u00e9 dan l\u00e8 deu sens                                       .","DATE_DEBUT":"29\/10\/2012","DATE_FIN":"01\/04\/2013","HEURE_DEBUT":"06:30","HEURE_FIN":"21:30","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[71\/1\/BCHE1\/PRGE1];[71\/2\/PRGE2\/BCHE2];[75\/1\/BCHE3\/PRGE1];[75\/2\/PRGE2\/BCHE2];[92\/1\/BCHE3\/VEPR1];[92\/2\/VEPR2\/BCHE2];[61\/1\/BCHE3\/VEPR1];[61\/2\/VEPR2\/BCHE2]"},{"CODE":"773","LANGUE":"0","INTITULE":"Modification d'implantation d'un arr\u00eat","RESUME":"Afin de faciliter la desserte de l'arr\u00eat Ren\u00e9 Bouhier, celui-ci a \u00e9t\u00e9 d\u00e9plac\u00e9 uniquement en direction de Perray.","TEXTE_VOCAL":"Afin de facilit\u00e9 la desserte de larr\u00eat Ren\u00e9 Bouhier, celui ci a \u00e9t\u00e9 d\u00e9plac\u00e9 uniquement en direction de Perray .","DATE_DEBUT":"30\/10\/2012","DATE_FIN":"25\/08\/2013","HEURE_DEBUT":"14:24","HEURE_FIN":"23:59","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[11\/2\/RBHI2\/RBHI2]"},{"CODE":"601","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux secteur Vincent G\u00e2che \u00e0 Nantes","RESUME":"En raison de travaux boulevard Vincent G\u00e2che \u00e0 Nantes, l'itin\u00e9raire de la ligne 58 est modifi\u00e9,uniquement en direction de Hangar \u00e0 Bananes,\u00a0entre les arr\u00eats Tripode et R\u00e9publique.","TEXTE_VOCAL":"Ligne 58 d\u00e9vi\u00e9 dans l\u00e8 vaire angare a banane entre Tripode et R\u00e9publique du 1 octobre 2012 au mois de juillet 2013          .","DATE_DEBUT":"01\/11\/2012","DATE_FIN":"31\/07\/2013","HEURE_DEBUT":"05:30","HEURE_FIN":"22:30","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[58\/1\/FLBR1\/VGAC5]"},{"CODE":"791","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux \u00e0 Orvault","RESUME":"En raison de travaux sur la D\u00e9partementale 42 \u00e0 Orvault, l'itin\u00e9raire de la ligne 79 est modifi\u00e9, dans les 2 sens, entre l'arr\u00eat Maillardi\u00e8re et le terminus Orvault, \u00e0 partir du mardi 2 octobre, pour une dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e.\n\u00a0","TEXTE_VOCAL":"","DATE_DEBUT":"02\/10\/2012","DATE_FIN":"","HEURE_DEBUT":"06:00","HEURE_FIN":"00:00","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[79\/1\/ANGE1\/ORVA2];[79\/2\/ORVA3\/ANGE1]"},{"CODE":"855","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux d'am\u00e9nagement du quai  Souillarderie","RESUME":"En raison des travaux d'am\u00e9nagement des quais de la Souillarderie, l'itin\u00e9raire des lignes 71 et\u00a0circuit A est modifi\u00e9 dans les 2 sens, du 8 D\u00e9cembre 2012 au 31 Janvier 2013.","TEXTE_VOCAL":"","DATE_DEBUT":"08\/12\/2012","DATE_FIN":"31\/01\/2013","HEURE_DEBUT":"06:00","HEURE_FIN":"21:30","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[71\/1\/SOUI4\/SOUI5];[71\/2\/SOUI5\/SOUI5];[61\/1\/SOUI5\/SOUI4];[61\/2\/SOUI5\/SOUI5]"},{"CODE":"875","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux Bd Babin Chevaye \u00e0 Nantes","RESUME":"En raison de l'\u00e9volution des travaux boulevard Babin Chevaye, l'itin\u00e9raire du circuit\u00a0B est modifi\u00e9 uniquement vers Commerce entre les arr\u00eats R\u00e9publique et Fonderie jusqu'en f\u00e9vrier 2013.","TEXTE_VOCAL":"","DATE_DEBUT":"23\/11\/2012","DATE_FIN":"08\/02\/2013","HEURE_DEBUT":"21:30","HEURE_FIN":"02:00","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[64\/2\/VGAC4\/VGAC5]"},{"CODE":"874","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux Bd Babin Chevaye \u00e0 Nantes","RESUME":"En raison de l'\u00e9volution des travaux boulevard Babin Chevaye, l'itin\u00e9raire du circuit\u00a0B est modifi\u00e9 uniquement vers Commerce entre les arr\u00eats R\u00e9publique et Fonderie jusqu'en f\u00e9vrier 2013.\n\u00a0\n\u00a0\n826\/12","TEXTE_VOCAL":"","DATE_DEBUT":"23\/11\/2012","DATE_FIN":"08\/02\/2013","HEURE_DEBUT":"21:30","HEURE_FIN":"02:00","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[64\/2\/VGAC4\/VGAC5]"},{"CODE":"1000","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux au terminus Orvault","RESUME":"En raison de travaux\u00a0au terminus Orvault, l'itin\u00e9raire de la ligne 79 est modifi\u00e9, dans les deux sens,entre les arr\u00eats les Anges et Orvault,\u00a0\u00e0 partir du 7 janvier 2013.\u00a0","TEXTE_VOCAL":"En raison de travo au terminus orvo , litin\u00e9raire de la ligne 79 est modifi\u00e9 dans l\u00e9 deux sens             .","DATE_DEBUT":"07\/01\/2013","DATE_FIN":"31\/12\/2013","HEURE_DEBUT":"05:30","HEURE_FIN":"21:30","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[79\/1\/ANGE1\/ORVA2];[79\/2\/ORVA1\/ANGE2]"},{"CODE":"727","LANGUE":"0","INTITULE":"Renforts Scolaires","RESUME":"En raison de travaux \u00e0 Orvault, les renforts scolaires\u00a0de la ligne\u00a079 est d\u00e9vi\u00e9e \u00e0 partir du\u00a0 lundi\u00a007\u00a0Janvier 2013.","TEXTE_VOCAL":"En raison de travaux avenue du Couchant \u00e0 Orvault, les renforts scolaires des lignes 59 et 79 sont d\u00e9vi\u00e9es du lundi 15 octobre au mercredi 17 octobre.","DATE_DEBUT":"07\/01\/2013","DATE_FIN":"31\/12\/2013","HEURE_DEBUT":"05:30","HEURE_FIN":"21:30","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[79\/-\/-\/-]"},{"CODE":"1012","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux route St Joseph \u00e0 Nantes","RESUME":"En raison de travaux route St Joseph\/ rue de Coudray\/ rue Pitre Chevalier, l'itin\u00e9raire de la ligne 22 est modifi\u00e9, dans les deux sens, entre les arr\u00eats\u00a0 Bonde et Ranzay, \u00e0 partir du lundi 7 janvier 2013.","TEXTE_VOCAL":"Travo route St Joseph, Coudray et  Pitre Chevalier. Litin\u00e9raire de la ligne 22 est modifi\u00e9, dans les deux sens, entre les arai  Bonde et Ranzay .","DATE_DEBUT":"07\/01\/2013","DATE_FIN":"25\/08\/2013","HEURE_DEBUT":"05:30","HEURE_FIN":"21:30","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[22\/1\/COCH1\/PCVO1];[22\/2\/PCVO2\/COCH2]"},{"CODE":"1013","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux All\u00e9e de l'Embellie \u00e0 Nantes","RESUME":"En raison de travaux All\u00e9e de l'Embellie \u00e0 Nantes, l'itin\u00e9raire de la ligne 22 est modifi\u00e9, uniquement\u00a0en direction de Foch Cath\u00e9drale, entre les arr\u00eats St Joseph de Porterie et Portricq, du lundi 7 janvier au dimanche 14 avril 2013.","TEXTE_VOCAL":"","DATE_DEBUT":"07\/01\/2013","DATE_FIN":"14\/04\/2013","HEURE_DEBUT":"05:30","HEURE_FIN":"21:30","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[22\/2\/EMBE2\/EMBE2]"},{"CODE":"1014","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux secteur Dervalli\u00e8res \u00e0 Nantes","RESUME":"En raison de travaux secteur Dervalli\u00e8res \u00e0 Nantes, l'itin\u00e9raire de la ligne 22 est modifi\u00e9, dans les deux sens, entre les arr\u00eats Le Nain et Vincent Auriol, du lundi 7 janvier au vendredi 15 f\u00e9vrier 2013.","TEXTE_VOCAL":"Litin\u00e9r\u00e8r de la ligne 22 \u00e8 modifi\u00e9 dan l\u00e8 deu senss entr l\u00e8 arr\u00e8 le nin \u00e9 vinssen oriol               .","DATE_DEBUT":"07\/01\/2013","DATE_FIN":"15\/02\/2013","HEURE_DEBUT":"05:30","HEURE_FIN":"21:30","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[22\/1\/PEON2\/SLAU2];[22\/2\/SLAU1\/PEON1]"},{"CODE":"1018","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux bd Prairie au Duc \u00e0 Nantes","RESUME":"En raison de travaux secteur Prairie au Duc\/Vincent G\u00e2che \u00e0 Nantes, l'itin\u00e9raire de la ligne 58 est modifi\u00e9, dans les 2 sens, entre les arr\u00eats Vincent g\u00e2che et Hangar \u00e0 Bananes, du mardi 8 Janvier jusqu'\u00e0 la mi-Avril 2013.","TEXTE_VOCAL":"litin\u00e9raire de la ligne 58 est modifi\u00e9 .  dans les 2 sens . entre les arai Vincent gache et angar a Banane .  a partir du 8 Janvi\u00e9","DATE_DEBUT":"08\/01\/2013","DATE_FIN":"19\/04\/2013","HEURE_DEBUT":"05:45","HEURE_FIN":"21:30","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[58\/1\/VGAC5\/HBAN1];[58\/2\/HBAN1\/VGAC4]"},{"CODE":"1019","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux boulevard Pompidou \u00e0 Nantes","RESUME":"En raison de travaux boulevard Pompidou \u00e0 Nantes, les itin\u00e9raires des lignes 24 et 52 sont modifi\u00e9s , dans les 2 sens, entre les arr\u00eats Beaulieu et Haubans\/H\u00f4tel de R\u00e9gion, du lundi 7 Janvier au vendredi 1er F\u00e9vrier 2013.","TEXTE_VOCAL":"itin\u00e9raire des ligne 24 et 52 son modifi\u00e9 , dan les 2 sens, entre les arai Beaulieu et oban\/otel de R\u00e9gion","DATE_DEBUT":"07\/01\/2013","DATE_FIN":"01\/02\/2013","HEURE_DEBUT":"05:45","HEURE_FIN":"21:30","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[24\/1\/BENA4\/HAUB3];[24\/2\/HAUB4\/BENA3];[52\/1\/HREG1\/BENA4];[52\/2\/BENA3\/HREG2]"},{"CODE":"1021","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux secteur Prairie au Duc \u00e0 Nantes","RESUME":"En raison de travaux boulevard de la Prairie au Duc \u00e0 Nantes, l'itin\u00e9raire de la ligne\u00a0B est modifi\u00e9\u00a0, uniquement en direction de Commerce,\u00a0entre les arr\u00eats Hangar \u00e0 Bananes et\u00a0Vincent G\u00e2che du 8 janvier jusqu'\u00e0 la mi-avril 2013.","TEXTE_VOCAL":"","DATE_DEBUT":"08\/01\/2013","DATE_FIN":"20\/04\/2013","HEURE_DEBUT":"05:30","HEURE_FIN":"02:00","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[64\/2\/ATIL2\/RPBL2]"},{"CODE":"1022","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux secteur Pompidou \u00e0 Nantes","RESUME":"En raison de travaux secteur Pompidou \u00e0 Nantes, l'itin\u00e9raire de la ligne\u00a0B est modifi\u00e9\u00a0, uniquement en direction de Hangar \u00e0 Bananes,\u00a0entre les arr\u00eats Haubans et\u00a0Millerand \u00a0du lundi\u00a0 7\u00a0 janvier jusqu'au vendredi 1er f\u00e9vrier 2013.","TEXTE_VOCAL":"","DATE_DEBUT":"07\/01\/2013","DATE_FIN":"02\/02\/2013","HEURE_DEBUT":"05:30","HEURE_FIN":"02:00","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[64\/1\/LIGE2\/PPDO2]"},{"CODE":"1026","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux rue de la Loire \u00e0 Ste Luce","RESUME":"En raison de travaux rue de la Loire \u00e0 Ste Luce sur Loire, l'itin\u00e9raire de la ligne 83 est modifi\u00e9 uniquement en direction de Chassay\/Bellevue, entre les arr\u00eats Ste Luce sur Loire et Chassay ,du lundi 7 janvier au vendredi 8 f\u00e9vrier 2013.","TEXTE_VOCAL":"Litin\u00e9r\u00e8r de la ligne 83 \u00e8 modifi\u00e9 unikemen en direcssion de chass\u00e8 bellevu entre ste luce \u00e9 chass\u00e8               .","DATE_DEBUT":"07\/01\/2013","DATE_FIN":"08\/02\/2013","HEURE_DEBUT":"05:30","HEURE_FIN":"21:30","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[83\/1\/LOIR1\/LOIR1]"},{"CODE":"1027","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux place de la R\u00e9publique \u00e0 Thouar\u00e9","RESUME":"En raison de travaux place de la R\u00e9publique \u00e0 Thouar\u00e9 sur Loire, l'itin\u00e9raire du Circuit A est modifi\u00e9, dans les 2 sens, entre les arr\u00eats Point du Jour et Armorique, du lundi 7 Janvier au vendredi 2 Ao\u00fbt 2013.","TEXTE_VOCAL":"Itin\u00e9raire du cirkui A modifi\u00e9  Entre Poin du jour et Armorique . Du 7 Janvi\u00e9 au 2 Oute .","DATE_DEBUT":"07\/01\/2013","DATE_FIN":"02\/08\/2013","HEURE_DEBUT":"05:45","HEURE_FIN":"21:30","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[61\/-\/-\/-]"},{"CODE":"1043","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux Avenue C.Nicolle \u00e0 Saint-Herblain","RESUME":"En raison de travaux Avenue C.Nicolle \u00e0 Saint-Herblain, l'itin\u00e9raire de la ligne 84 est modifi\u00e9, uniquement en direction de Hermeland, entre les arr\u00eats Franklin et\u00a0 Hermeland du\u00a014\u00a0janvier au\u00a031 janvier 2013.","TEXTE_VOCAL":"travo ru nicolle a sain erblain . Ligne 84 d\u00e9vi\u00e9 unikemen vaire siniaire . Entre ermalande et franklin .","DATE_DEBUT":"14\/01\/2013","DATE_FIN":"31\/01\/2013","HEURE_DEBUT":"09:10","HEURE_FIN":"21:30","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[84\/2\/FDAY1\/PLCL3]"},{"CODE":"1044","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux rue du Bignonnet \u00e0 Vertou","RESUME":"En raison de travaux rue du Bignonnet \u00e0 Vertou, l'itin\u00e9raire de la ligne Express Vertou est modifi\u00e9, dans les deux sens, entre les arr\u00eats Domaine et Vertou, du\u00a0\u00a014 janvier\u00a0au\u00a05 avril\u00a02013.","TEXTE_VOCAL":"Litin\u00e9r\u00e8r de la ligne express vertou \u00e8 modifi\u00e9 dan l\u00e8 deu senss            .","DATE_DEBUT":"14\/01\/2013","DATE_FIN":"05\/04\/2013","HEURE_DEBUT":"05:30","HEURE_FIN":"21:30","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[44\/1\/CBGE3\/CBGE3]"},{"CODE":"1051","LANGUE":"0","INTITULE":"Modification d'implantation d'un arr\u00eat","RESUME":"Afin de faciliter la desserte de l'arr\u00eat Centre de Bouguenais, l'itin\u00e9raire de la ligne 37 est modifi\u00e9 d\u00e9finitivement uniquement en direction de Croix Jeanette,entre les arr\u00eats Mairie de Bouguenais et Beauvoir \u00e0 partir du 14 janvier 2013.","TEXTE_VOCAL":"","DATE_DEBUT":"14\/01\/2013","DATE_FIN":"","HEURE_DEBUT":"05:30","HEURE_FIN":"","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[37\/2\/MBOU2\/BVOI3]"},{"CODE":"1061","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux rue de la Cl\u00e9menci\u00e8re \u00e0 Thouar\u00e9","RESUME":"En raison de travaux\u00a0rue de la Cl\u00e9menci\u00e8re\u00a0\u00e0 Thouar\u00e9 sur Loire, l'itin\u00e9raire\u00a0de la\u00a0ligne 92\u00a0\u00a0est modifi\u00e9, dans les 2 sens, du lundi\u00a021 au\u00a0vendredi 25 janvier\u00a02013.","TEXTE_VOCAL":"travo place de la r\u00e9publik . Ligne 92 d\u00e9vi\u00e9 entre armorik et ru de move . Dan lai 2 sensse .","DATE_DEBUT":"21\/01\/2013","DATE_FIN":"25\/01\/2013","HEURE_DEBUT":"06:30","HEURE_FIN":"20:00","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[92\/1\/BSNI1\/CMCI1];[92\/2\/THCE2\/THCE2]"},{"CODE":"1075","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux place de la R\u00e9publique \u00e0 Thouar\u00e9","RESUME":"En raison de travaux place de la R\u00e9publique \u00e0 Thouar\u00e9, l'itin\u00e9raire du circuit A est modifi\u00e9 dans les 2 sens\u00a0entre les arr\u00eats Point du Jour et Halbarderie\u00a0jusqu'au dimanche 14 avril.","TEXTE_VOCAL":"","DATE_DEBUT":"07\/01\/2013","DATE_FIN":"14\/04\/2013","HEURE_DEBUT":"21:30","HEURE_FIN":"02:00","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[61\/1\/THOU2\/THOU2];[61\/2\/BSNI1\/THOU2]"},{"CODE":"1076","LANGUE":"0","INTITULE":"Travaux rue de la Cl\u00e9menci\u00e8re \u00e0 Thouar\u00e9","RESUME":"En raison de travaux\u00a0rue de la Cl\u00e9menci\u00e8re\u00a0\u00e0 Thouar\u00e9 sur Loire, l'itin\u00e9raire\u00a0de la\u00a0ligne 92\u00a0\u00a0est modifi\u00e9, dans les 2 sens, du lundi\u00a021 au\u00a0vendredi 25 janvier\u00a02013.","TEXTE_VOCAL":"travo place de la r\u00e9publik . Ligne 92 d\u00e9vi\u00e9 entre armorik et ru de move . Dan lai 2 sensse .","DATE_DEBUT":"21\/01\/2013","DATE_FIN":"25\/01\/2013","HEURE_DEBUT":"11:54","HEURE_FIN":"20:30","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[92\/1\/BSNI1\/CMCI1];[92\/2\/THCE2\/THCE2]"},{"CODE":"1077","LANGUE":"0","INTITULE":"arr\u00eat report\u00e9","RESUME":"En raison de travaux ne permettant plus la desserte de l'arr\u00eat Trois Moulins, celui ci est report\u00e9 dans la m\u00eame rue 50 m\u00e8tres avant l'arr\u00eat initial, uniquement vers Greneraie.","TEXTE_VOCAL":"","DATE_DEBUT":"21\/01\/2013","DATE_FIN":"25\/01\/2013","HEURE_DEBUT":"15:38","HEURE_FIN":"20:00","PERTURBATION_TERMINEE":"0","TRONCONS":"[C4\/2\/TMOU2\/TMOU2]"}]}}}}}}